已經唔諗住抗赤化

不如將哩個時代留多啲歷史紀錄啦
好過被遺忘

抗黎有用咩

千零蚊夠買起香港人